當失去人生至愛

係我衰 成日小小事就話女朋友
宜家去話同我分手先黎後悔
失去最愛既人感覺就好似失去人生目標
宜家企係巴士站站唔知可以去邊
佢宜家block埋我 唔聽我電話

冇女

傷心就喊出黎啦，會好過啲

我明

巴打有無試過挽回

放唔低 始終回憶

我都明白，因為我都係啱啱分手

我都失去咗最愛嘅男友

希望絲打早日放低

無架啦

我都係.... 雖然佢未block我 但如果我再搵佢佢應該會
好迷茫 唔知點行番出黎 真係好愛佢 冇諗過會有一日失去左佢

我明
果次一齊搭巴士，未到原定個站佢自己衝左落車，我on99咁仲坐係部車到，追都費事

扮冇野，扮灑脫，俾佢知道其實佢先最著緊你，女人就係咁